<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools_woman_to_man">
    <!-- Reply Preference -->

    <string-array name="letters_woman_to_man">

        <item name="letter_0_woman_to_man">
            מאמי שלי,
            \n\n
            רציתי רק לומר לך תודה על מי שאתה. אני מברכת על הקשר שלנו, מברכת אותך על מה שאתה מביא לתוכו ואותי על שבחרתי בך.
            \n\n
            אני
        </item>

        <item name="letter_1_woman_to_man">
            בייבי,
            \n\n
            גם אם אני לא אומרת לך את זה בכל יום, תדע שאתה אור גדול בחיים שלי.
            \n\n
            תמיד איתך,
            \n
            אני
        </item>


        <item name="letter_2_woman_to_man">
            יפה שלי,
            \n\n
            אני שמחה שבחרתי בך כי יש לנו חיבור מיוחד, אני יודעת את זה כי אני מרגישה את זה. העולם מלא בהזדמנויות ובהסחות דעת, ובתוך כל זה להיות איתך אחד הדברים הטובים והנבונים שעשיתי.
            \n\n
            מחכה לך 😘
        </item>

        <item name="letter_3_woman_to_man">
            יפה שלי,
            \n\n
            עברנו המון יחד, שמחה וקושי ותענוג וכאב. כשאני מביטה אחורה ורואה כמה לימדת אותי על עצמי, כל מה שיש לי זה לומר לך תודה.
            \n\n
            שלך תמיד, \n
            האישה שלך❤
        </item>

        <item name="letter_4_woman_to_man">
            מותק,
            \n\n
            מתי בפעם האחרונה אמרתי לך שאתה יפה? האמת שלא משנה מתי, זה תמיד זמן טוב להגיד לך פעם נוספת :)
            \n\n
            הגברת שלך 😘
        </item>

        <item name="letter_5_woman_to_man">
            בובון,
            \n\n
            האהבה שלנו היא דבר יפה, עמוק ויפה. היא בית חם לשוב אליו בסופו של יום ארוך ומקור של כוח להתקדם קדימה. אני רוצה שתזכור תמיד שאתה הכוח המכוון והמיטיב של חיי.
            \n\n
            שלך 🌸
        </item>

        <item name="letter_6_woman_to_man">
            נסיך שלי,
            \n\n
            תזכור שהנוכחות שלך משפיעה לטובה, עליי ועל כל הסביבה שלנו. ברגע שאתה קורא את המשפט הזה ומחייך לעצמך, תדע שעוד קצת אור נכנס לעולם.
            \n\n
             מחכה לך, תמיד 🌸
        </item>

        <item name="letter_7_woman_to_man">
            בובי שלי,
            \n\n
            אתה מביא שמחה לתוך החיים שלי וגם יציבות ותחושה של בית ומקום חם לחזור אליו. זה כיף, פשוט כיף לדעת שאתה איתי.
            \n\n
            אוהבת ומעריכה ❤
        </item>

        <item name="letter_8_woman_to_man">
            יקירי,
            \n\n
            מבלי קשר לכמות הפעמים שאמרתי לך שאני אוהבת אותך, זה תמיד זמן טוב להגיד לך פעם נוספת :)
            \n\n
            האישה שלך
        </item>

        <item name="letter_9_woman_to_man">
            יפה שלי,
            \n\n
            בסוף זה נורא פשוט, אני איתך כי טוב לי איתך. אתה מקור של כיוון וכוח בחיים שלי ואני פשוט אוהבת שאנחנו יחד.
            \n\n
            אהבה גדולה ❤
        </item>

        <item name="letter_10_woman_to_man">
            מאמי,
            \n\n
            לכל מערכת היחסים יש את המורכבות שלה, האתגרים שלה והיופי שלה. אני איתך גם בזה וגם בזה.
            בחרתי בך על מנת לצעוד בשביל ארוך, ואני יודעת שבסופו נהפוך שנינו לאנשים טובים יותר וזאת אפילו רק מפני שצעדנו בו כזוג.
            \n\n
            שמחה שאנחנו יחד :)
        </item>

        <item name="letter_11_woman_to_man">
            מאמי,
            \n\n
            היה לי ממש כיף להתעורר איתך הבוקר ואני מחכה כבר להתכרבל איתך שוב הלילה.
            \n\n
            מחכה לך…
        </item>

        <item name="letter_12_woman_to_man">
            קושקוש,
            \n\n
            אני אוהבת את המבט שלך, את השיער שלך, את החיוך שלך.. אתה מתנה שקיבלתי ישר אל תוך החיים שלי וכאן אני רוצה שתישאר.
            \n\n
            🙂 מוגש בחיוך גדול
        </item>

        <item name="letter_13_woman_to_man">
            חתיך שלי,
            \n\n
            אתה מקור של טוב ושל עונג בחיים שלי ואני לומדת ממך המון. גם אם לפעמים האנרגיה שלי משתנה ונחלשת, תזכור שהקשר שלנו הוא ברכה, בשבילי ובשבילך.
            \n\n
            האישה שלך
        </item>


        <item name="letter_14_woman_to_man"> n\ ..מי שלא קופץ רווק
                                מי שלא קופץ רווק..
                                n\n\
זה השיר החדש מאמי, לא אני כתבתי
                                 אותו ואני גם לא משתתפת בו - כי לנו יש זוגיות
                                 טובה, וכשטוב לא צריכים לקפוץ..\n\n

                                 תאמין או לא אבל אפשר לעשות דייט במשחק כדורגל, אבל בתנאי
                                 שאחר כך נלך לחנות ותקנה לי את הבגד ההוא
                                 שרציתי המון זמן.. או מתנה קטנה אחרת, העיקר
                                 שנבלה קצת יחד 😘
                                \n\n
        תמיד איתך ❤                       </item>

        <item name="letter_15_woman_to_man">
            תשוקה.
            \n
           כשאתה נמצא בתוכי זה רגע של התעלות, כשהעולם נעלם באור שקוף ונשארים רק שנינו, מחוברים באיחוד של לבבות. תמיד אנצור לך את הרגעים האלו,
            כשאתה מזכיר לי ללא מילים את הדבר שאני כל כך חושקת בו, מעבר לכל מטרה קטנה וגדולה שאציב לעצמי.
            בסופו של כל יום אני רוצה לחזור אלייך וזו גם הסיבה לכל המאמץ שאני משקיעה שם בחוץ, כדי שיהיה מקום לשוב אליו ולהיות איתך.
            \n\n
            לעוד שנים רבות של תשוקה ❤
        </item>

        <item name="letter_16_woman_to_man">
             \n \n מחויבות.

            מחויבות היא המסגרת של הקשר שלנו, היציבות והעוגן לתשוקה ולאינטימיות שבנינו.
            אני מחויבת לך מתוך בחירה, ומתוך ההבנה שזו אחת המתנות הגדולות ביותר שאנו מעניקים זה לזו.
            אני רוצה שתזכור שאתה מקור הביטחון והיציבות שלי ובית פיזי ורגשי חם לשוב אליו.
        \n \n
            אוהבת,
        הנסיכה שלך ✨
        </item>

        <item name="letter_17_woman_to_man">
            אינטימיות.\n\n

            אינטימיות היא היכולת לשתף את הקישקעס שלי בכנות ולהקשיב באופן מלא לשיתופים שלך.
            האינטימיות היא חלק מרכזי בקשר שלנו, מחויבות רגשית אם תרצה. בתוך האינטימיות
            אני מקבלת אותך כמו שאתה, ואתה מקבל אותי, וכשהצרכים הרגשיים שלנו מתמלאים גם האהבה שלנו מתחזקת.
            \n\n
            מאחלת לנו עוד הרבה שנים של אינטימיות ✨
        </item>

        <item name="letter_18_woman_to_man">
            מאמי שלי,
            \n\n
            כיף לי איתך בגלל כל מיני דברים. כשאתה עושה בשבילי בכיף דברים שאני מבקשת אני מרגישה שאכפת לך ממני ושאני חשובה לך. באותה המידה אני רוצה שתדע שגם אתה חשוב לי.
            \n\n
            שמחה איתך :)
        </item>

        <item name="letter_19_woman_to_man">
            יפה שלי,
            \n\n
            כיף לי כשאני מתעורר איתך בבוקר. גם כשבקושי פתחת את העיניים והקול עוד ישנוני, אתה תמיד היפה שלי.
            \n\n
            מלא לבבות ❤❤
        </item>

        <item name="letter_20_woman_to_man">
            לאביר שלי,
            \n\n
            תדע שאני אומרת תודה על הקשר שלנו. אתה גבר מיוחד עם עומק וחוכמה וזו זכות גדולה להיות איתך.
            \n\n
            הנסיכה שלך ✨
        </item>

        <item name="letter_21_woman_to_man">
            מתוק שלי,
            \n\n

           אני כמו האוקיינוס ורגשותיי הם כמו הגלים,
            לפעמים רגועים, לפעמים גועשים, לפעמים סוחפים, אך תמיד תמיד בתנועה, בעוצמה שאין לפקפק בה. ואתה? אתה הספינה ששטה לה על פני המים שלי, ספינה שאני שמחה בכל פעם שהיא נעה קדימה.
            \n\n
             שלך תמיד 🌊
        </item>

        <item name="letter_22_woman_to_man">
            מקסים שלי,
            \n\n
            הגבריות שלך היא הכוח המסדר והמארגן שלי. היא נותנת כיוון לחיים המשותפים שלנו, ותחושה שלמרות כל התנודות הרגשיות ישנה קרקע יציבה, הכל הבסדר.
            כשאתה מפנים את הדבר הזה, כשהוא נהפך לחלק שקוף בתוך היומיום שלנו, אז גם החיים עצמם מתחילים לחייך בעוצמה רבה יותר.
            \n\n
             באהבה, \n
            האישה שלך
        </item>

        <item name="letter_23_woman_to_man">
            נשמה,
            \n\n
            הקשר שלנו הוא האירוע הכי שווה בעיר, הכי חם ועם הכי הרבה אטרקציות. יש בו משחקים זוכי פרסים, הפעלות לילדים וגם להקה שמנגנת לפי מצב הרוח של הקהל. אבל הכי חשוב,
            יש לו אותי ואותך וגם כשאין באמת הפעלות ולהקה ואף אחד לא מסתכל אנחנו עדיין נהנים להיות יחד, וזה סוד הקסם.
            \n\n
             עד המנגינה הבאה 🎵
        </item>

        <item name="letter_24_woman_to_man">
            בייבי,
            \n\n
             לפני זמן קצר התקשר רה"מ ואמר שהוא מזמין אותנו לישיבת הקבינט להציג את הקשר שלנו כמדגם מייצג של אנשים טובים שכיף להם יחד. אמרתי לו שיש לנו דייט בלו"ז אבל שאפשר בשבוע הבא, אף אחד לא ייקח מאיתנו את הכיף 😘
            \n\n
            באהבה,\n
            הבחורה המקומבנת שלך ;)
        </item>

        <item name="letter_25_woman_to_man">
            פשוש,
            \n\n
            אני אוהבת כשאתה מחייך אליי, זה מחזיר לי את הצבע לפנים ואני לא צריכה יותר מזה.
            \n\n
            נשיקות 😘
        </item>

        <item name="letter_26_woman_to_man">
            יפה שלי,
            \n\n
            כתבתי לך שיר על דף נייר והנחתי על המגירה וכשנכנסתי שוב לחדר הוא נעלם כלא היה. ואז חשבתי לעצמי שזה לא כל כך נורא, כי גם באפליקציה הזו אני יכולה לומר לך כמה אתה נהדר.
            \n\n
            אוהבת,\n
            אני
        </item>

        <item name="letter_27_woman_to_man">
            מאמי,
            \n\n
            לפי האגדה, אלאדין הזמין את יסמין לדייט על שטיח מעופף. במקרה שלנו את השטיח בעיקר צריך לנקות מאבק, אבל בשבלינו זה חלק מהקסם 😍
            \n\n
            באהבה,\n
            הנסיכה הפרטית שלך ;)
        </item>

        <item name="letter_28_woman_to_man">
            גבר שלי,
            \n\n
            אם לא היה אוטו היית אוסף אותי בכרכרה, ואם לא כרכרה אז שק קמח על הכתפיים. ואם כבר תהיה זקן מידי גם בשביל זה, תמיד נוכל ללכת יד ביד לאורך השביל מחוץ לבית 😊
            \n\n
            מחכה שתאסוף אותי ;)
        </item>

        <item name="letter_29_woman_to_man">
            לבחור הכי הכי,
            \n\n
           לפי המסורת היהודית, 40 יום בטרם לידתו של אדם יוצאת בת קול ומכריזה על הזיווג שלו בחיים האלו.
            אני באופן אישי לא שמעתי את בת הקול, היה לי בדיוק איזה עניין פעוט ברחם, אבל אני ממש שמחה ממה שהאל הטוב סידר לי :)
            \n\n
            אני ✨
        </item>

        <item name="letter_30_woman_to_man">
            יפה שלי,
            \n\n
           כמו שאומרים בג\'\יבריש: גכעלחי ךףחדלגכ ילחךגכע ךףלגדכ יחלכג… ובתרגום חופשי: אתה תמיד איתי בפנים ולעולם לא תעזוב.
            \n\n
            שלך תמיד ;)
        </item>

        <item name="letter_31_woman_to_man">
            בונבון,
            \n\n
            בסוף הדרך, כשנהיה זקנים, נשב יחד אל שולחן מעץ מלא ונשתה מיץ פטל סחוט של ויטמינציק\'\. אולי גם נשחק ברדיג\'\, מי יודע? העיקר שנעשה את זה יחד :)
            \n\n
            באהבה, \n
            הזקנה העתידית שלך :)
        </item>

        <item name="letter_32_woman_to_man">
            בובי,
            \n\n
            אייל גולן שר פעם שלהיות איתי זה כמו לעשות תואר ראשון באהבה. טוב לא באמת, אבל מתאים לו :)\n
            כך או כך אני מרגישה שהחיים לצידך הם האוניברסיטה הגדולה שלי למקצועות האהבה, רק שבסוף לא יוצאים עם תואר אלא עם חיוך על חיים שהיו שווים את המאמץ :)
            \n\n
             האישה המלומדת שלך 🎓
        </item>

        <item name="letter_33_woman_to_man">
            לגבר החזק שלי,
            \n\n
            אני אוהבת אותך כמו שגנן אוהב את הפרח שלו, כמו שצורף אוהב את התכשיט שלו,
            כמו שמשורר אוהב את הפואמה שלו, כמו שרואה חשבון אוהב את הדוח"ות שלו, כמו שצבעי אוהב את המברשות שלו, כמו שילד אוהב את הפלאפון שלו…\n
            טוב אתה מבין את הנקודה, וגם היא אוהבת את המשפט שהיא כתובה בו. כך או כך, אתה מאוד חשוב לי והקשר שלנו כאן כדי להישאר, כמו פסל יפה שאיתנו כבר המון שנים (והפסל מאוד אהב להכין 😉).
            \n\n
            שלך תמיד, \n
            המתחכמת שלך ;)
        </item>

        <item name="letter_34_woman_to_man">
            קושקוש,
            \n\n
            האהבה שלנו היא כמו הים, מלאה בכל טוב. יש בה גלים, לפעמים שקטים ולפעמים סוערים,
            ויש גם קצף וחול ומדוזות ומוכר של ארטיקים שהולך על החול בצעקות,
            והכל חשוב והכל במקומו. הקשר שלנו משמעותי, עמוק ומגוון, ואני שמחה שאנחנו חולקים אותו יחד.
            \n\n
           אוהבת אותך מליון 🌊
        </item>

        <item name="letter_35_woman_to_man">
            בובון,
            \n\n
       בוב הבנאי - אדריכל בחסד. \n
            סמי הכבאי - מציל חיים. \n
             \n .דר דוור - מחלק דואר
             ובקשר שלנו גם אני כמוהם. לפעמים בונה (אך יודעת גם להרוס כשצריך 😉), לפעמים מכבה שרפות, ולפעמים שולחת לך מכתבים, אבל הכל הכל עושה מתוך מחויבות ואהבה גדולה.
            \n\n
           תמיד איתך ❤
        </item>

        <item name="letter_36_woman_to_man">
            מותק,
            \n\n
   כשאתה נמצא איתי באמת, ב100% נוכחות, גם אני נהיה פתאום יפה יותר, וכשאתה מחייך גם אני מחייכת. האור ותנועת מצבי הרוח שלי מקרינים על שלך, ועולמי הרגשי קשור אל שלך באופן השמור לאוהבים.
            לכן גם חשוב לי כל כך שתהיה מאושר ומוגשם, שהרי מה ששלך שלי ולהיפך, וזו הסיבה שאני תמיד כאן בשבילך.
            \n\n
           אני ❤
        </item>

        <item name="letter_37_woman_to_man">
הדלת הייתה נעולה בכישוף עלום ולנסיכה לא הייתה ברירה אלא לשלשל את שערותיה היפות, החזקות מבעד לחלון וכל הדרך מטה.
           \n ואז, בהבזק של חוכמה שהגיעה כמו מתוך חלום עמוק צעק הנסיך: "עזבי אותך מאמי סתם סיבוך", הוציא מהאוטו סולם שקנה בטמבוריה ועלה עד אליה.
            אז אולי אנחנו לא תמיד עושים הכל לפי הספר, אבל אני יודעת שאתה תמיד מחפש ותמיד תמשיך לחפש את הדרך הנכונה להגיע אליי, אל הנסיכה שלך :)
            \n\n
           אוהבת את האביר המודרני שלי ⚔️
        </item>

        <item name="letter_38_woman_to_man">
            עדכון קטן:
            \n
היו לי סידורים בעיר היום והלכתי גם למשרד הפנים, ביקשתי טופס כדי להוציא תעודה שמראה שאני אוהבת את הגבר שלי.
            שאלו אותי שם למה אני אוהבת אותו, אמרתי להם שהוא נפלא ושמאז שהיא בחיים שלי הם כל כך הרבה יותר טובים. הפקיד חייך והנפיק לי אותה במקום.
            \n\n
          היא בתוקף לנצח :)
        </item>
        
        <item name="letter_39_woman_to_man">
            דמיין את הסיטואציה מאמי:
            \n\n
             שנינו יושבים על ספינה בדרך לאיים הקאריביים, הרוח בשיער, הדגים מקפצים בים סביב..\n
            פתאום מגיע מלצר עם מגש כסוף ושתי כוסות של יין אדום, אך בדרך הרגל שלו נתקעת בזיז עץ, הוא נופך ושופך את המשקה על הנעליים שלנו. זה טוב או רע? תלוי איך מסתכלים :)
            הנקודה היא שיש הרבה יופי וכוח בקשר שלנו וגם אם הוא לא מושלם הוא לא צריך להיות - הוא טוב ויפה כמו שהוא ובגלל זה אני אוהבת אותו ואותך ❤
            \n\n
             אני
        </item>

        <item name="letter_40_woman_to_man">
            נסיך שלי,
            \n\n
            רציתי שתשכור לנו נגן נבל שיבוא לפרוט לאהבתינו, אבל הסתבר שהוא נבל וניסה לברוח עם הכסף מבלי לפרוט לנו.
            לי זה לא משנה, עם או בלי מוזיקה תדע שאני אוהב אותך כמו שאתה 💜
            \n\n
             האישה שלך שאוהבת אירועים ;)
        </item>

        <item name="letter_41_woman_to_man">
            כל הזכויות על הקשר הזה שמורות לנו ©. אין להעביר, להעתיק, להתערב, לרכל, לריב, לעשות סלפי,
            להשאיר שערות במקלחת, לאמץ חתול או לקנות דירה ללא אישור בכתב מהמוציאים לאור 🌞.\n\n
            על אף האמור לעיל - מותר לאהוב ללא הגבלה ולכתוב לבן הזוג כמה כיף להיות איתו :)
            \n\n
             ליצירת קשר השאירי פרטים ונציגנו יחזור אלייך בהקדם ❤
        </item>

        <item name="letter_42_woman_to_man">
       כתבנו בכנסת מוסר כי \'\חוק יסוד: אהבה\'\ עבר היום בקריאה שנייה ושלישית.
            בני הזוג בארץ מתבקשים להביע את חיבתם זה כלפי זו או שהקשר שלהם יעבור לועדת אוהבים-חריגים לצורך שימוע.\n
             זה היה האייטם שפתח את המהדורה המרכזית, מזל שאני לא צריכה אותו כדי לומר לך שאתה הגבר שלי ושתמיד תישאר כזה 💜
        </item>

        <item name="letter_43_woman_to_man">
            מותק שלי,
            \n\n
כשנסעתי בזמן לשנת 3010 אנשים לא היו צריכים לגעת אחד בשני כי הם יכלו
            להיכנס לקשר דרך Augmented Reality ולבחור בדיוק מפחיד את המראה החיצוני
            ותכונות האופי של בן הזוג הוירטואלי שלהם. ואמרתי לעצמי - איזה מזל שאני פה איתך ואוהב אותך כמו שאתה ולא צריכה שום מציאות וירטואלית 🌸
            \n\n
            שלך, היום ובשנת 3010
        </item>

        <item name="letter_44_woman_to_man">
            נשמה טהורה שלי,
            \n\n
 שולחת לך מלא לבבות של ארטישוק שתדע כמה אני אוהבת אותך. ואם יש איזשהם דברים לך על העצבים 🐢 - פשוט תן להם חסה ואל תתעצבן, אני תמיד כאן בשבילך ורוצה שיהיה לנו טוב.
            \n\n
            האישה שלך
        </item>

        <item name="letter_445_woman_to_man">
יש לי את הזוגיות הכי טובה, הכי טובה ומשובחה, קנו ממנה ילדים, קוקו-אה-אה. לא באמת מאמי, אין מצב שאני מתחלקת בך עם אף אחד אתה המשובח שלי ושלי בלבד!
            \n\n
            מוכרת הגלידת שלך 🍦
        </item>

        <item name="letter_46_woman_to_man">
            אני עושה על הזוגיות שלי 10% תשואה בשנה! \n
          כך אמרתי ליועץ ההשקעות שלנו במהלך הפגישה. הוא הסתכל עליי במבט של \'\היכן בית החולים הקרוב למקום מגוריך?\'\ אני ראיתי את החשש בעיניו
          ואמרתי לו בחיוך \'\לא הבנת. בכל שנה אני הופכת לאדם טוב יותר ב10% בזכות בן הזוג שלי.\'\
          לא יצאה איזו השקעה של מיליונים מאותה פגישה, אבל בכל מאורע כזה (דמיוני או לא) אני יודעת יותר ויותר כמה אתה משמעותי ומביא אור לתוך החיים שלי…
          \n\n
            המשקיעה הכרישה שלך 📈
        </item>

        <item name="letter_47_woman_to_man">
            לבחור הכי מיוחד,
            \n\n
          אף פעם לא מאוחר מידי להעריך את הגבר הטוב שיש לי. זכיתי בחיים האלו להיות איתך והקשר שלנו מחזק אותי, נותן לי מקום חם לחזור אליו אחרי יום ארוך.
            זהו איננו מקום פיזי, הוא לא מלא בחפצים ואין לו שווי נדל\"\ני, אך יש בו גבר נפלא אחד כדי לתת ולקבל אהבה, וזה מה ששווה באמת.
            \n\n
            אוהבת, \n
            אני
        </item>


        <item name="letter_48_woman_to_man">
            מאמוש,
            \n\n
            רק רציתי לומר שהיה לי כיף איתך היום. אני שמחה שטוב לנו יחד ורוצה שככה זה יימשך :)
            \n\n
            האישה שלך
        </item>

        <item name="letter_49_woman_to_man">
            יפה שלי,
            \n\n
             רק רציתי לומר שהתחשק לי שתאהב את מה שלבשתי היום. כשאתה מחמיא לי אתה עוזר לי להפוך יפה וקורנת, זה משהו שתמיד יהיה לי תשוקה אליו וכשאתה מממש אותה, היא מופנית אלייך ☀️
            \n\n
            אני
        </item>

        <item name="letter_50_woman_to_man">
             מאמי,
            \n\n

            אתה שלי, אני אוהבת אותך, וכל מילה נוספת מיותרת.

            \n\n
שלך תמיד ❤
        </item>

        <item name="letter_51_woman_to_man">
            מותק,
            \n\n
מה אני יכולה לעשות עבורך היום, שיעשה את היום שלך לטוב יותר? או שיעשה אותך שמח יותר?
        </item>

        <item name="letter_52_woman_to_man">
מתוק שלי,
            \n\n

אם היית יודע כמה פעמים גרמת לי לחייך היית מתרגש. אם כל הדברים הטובים שעברנו
            יחד היו מתקבצים לכדי הרגשה אחת בתוך ליבך, היית מרגיש מוגשם, מלא באהבה שלנו. זו ברכה גדולה שמצאנו זה את זו.

            \n\n
    שלך תמיד,\n
האישה שלך
        </item>



    </string-array>


</resources>