<resources>
    <!-- Reply Preference -->
    <string-array name="onboarding_page_titles">
        <item>מכתבים</item>
        <item>לכתוב</item>
        <item>לזכור תמיד</item>
    </string-array>

    <string-array name="onboarding_page_descriptions">
        <item name="app_description">הדרך הנוחה ביותר לשלוח מכתבים לבת הזוג, גם אם אתה לא שייקספיר.</item>
        <item name="description_app_create_or_choose_letters">צור מכתבים שיגרמו למאמי שלך לחייך, או בחר מתוך האוסף הנהדר שלנו.</item>
        <item name="description_you_get_reminders">פעם בשבוע נזכיר לך לשלוח מכתב ולחזק את הקשר שלכם.</item>
    </string-array>

    <string-array name="openers">

        <item name="opener_sweetie">מתוקה שלי,</item>
        <item name="opener_baby">בייבי,</item>
        <item name="opener_honey">מאמי,</item>
        <item name="opener_to_my_beauty">יפה שלי,</item>
        <item name="opener_to_my_beauty2">יפתי,</item>
        <item name="opener_babe">מותק,</item>
        <item name="opener_sweetheart">בובונת,</item>
        <item name="opener_sweetheart">בובה שלי,</item>
        <item name="opener_princess">נסיכה שלי,</item>
        <item name="opener_darling">יקירתי,</item>
        <item name="opener_my_dear">אהובה שלי,</item>
        <item name="opener_my_love">אהובתי,</item>
        <item name="opener_my_one_and_only">לאחת והיחידה,</item>
        <item name="opener_love_of_my_life">אהבת חיי,</item>
        <item name="opener_to_my_beautiful_woman">לאישה היפה שלי,</item>
        <item name="opener_my_life">"חיים שלי,</item>
        <item name="opener_my_soul">נשמה שלי,</item>
        <item name="opener_sugar">סוכרייה שלי,</item>
        <item name="opener_angel">מלאכית קטנה שלי,</item>
        <item name="opener_doll">בובי שלי,</item>
        <item name="opener_dream_girl">לנסיכת החלומות,</item>
        <item name="opener_my_beautiful_princess">לנסיכה היפה שלי,</item>
        <item name="opener_my_kushkushit">קושקושית שלי,</item>
        <item name="opener_to_my_special_one">לבחורה הכי מיוחדת,</item>

    </string-array>

    <string-array name="letters">
        <item name="letter_1">
            מתוקה שלי,
            \n\n
            רציתי רק לומר לך תודה על מי שאת. אני מברך על הקשר שלנו, מברך אותך על מה שאת מביאה לתוכו ואותי על שבחרתי בך.
            \n\n
            אני
        </item>

        <item name="letter_2">
            בייבי,
            \n\n
            גם אם אני לא אומר לך את זה בכל יום, תדעי שאת אור גדול בחיים שלי.
            \n\n
            תמיד איתך
            \n
            אני
        </item>

        <item name="letter_3">
            יפה שלי,
            \n\n
            אני שמח שבחרתי בך כי יש לנו חיבור מיוחד, אני יודע את זה כי אני מרגיש את זה. העולם מלא בהזדמנויות ובהסחות דעת, ובתוך כל זה להיות איתך אחד הדברים הטובים והנבונים שעשיתי.
            \n\n
            מחכה לך 😘
        </item>

        <item name="letter_4">
            יפתי,
            \n\n
            עברנו המון יחד, שמחה וקושי ותענוג וכאב. כשאני מביט אחורה ורואה כמה לימדת אותי על עצמי, כל מה שיש לי זה לומר לך תודה.
            \n\n
            שלך תמיד \n
            הגבר שלך❤
        </item>

        <item name="letter_5">
            מותק,
            \n\n
            מתי בפעם האחרונה אמרתי לך שאת יפה? האמת שלא משנה מתי, זה תמיד זמן טוב להגיד לך פעם נוספת :)
            \n\n
            הבחור שלך 😘
        </item>

        <item name="letter_6">
            בובונת,
            \n\n
            האהבה שלנו היא דבר יפה, עמוק ויפה. היא בית חם לשוב אליו בסופו של יום ארוך ומקור של כוח להתקדם קדימה. אני רוצה שתזכרי תמיד שאת האנרגיה הטובה של חיי.
            \n\n
            שלך 🌸
        </item>

        <item name="letter_7">
            נסיכה שלי,
            \n\n
            תזכרי תמיד שיש משהו מהמם בחיוך שלך, הוא מקרין עליי ועל כל הסביבה. ברגע שאת קוראת את המשפט הזה ומחייכת לעצמך, תדעי שעוד קצת אור נכנס לעולם.
            \n\n
             מחכה לך, תמיד 🌸
        </item>

        <item name="letter_8">
            בובה שלי,
            \n\n
            את מביאה שמחה לתוך החיים שלי וגם יציבות ותחושה של בית ומקום חם לחזור אליו. זה כיף, פשוט כיף לדעת שאת איתי.
            \n\n
            אוהב ומעריך ❤
        </item>

        <item name="letter_9">
            יקירתי,
            \n\n
            מבלי קשר לכמות הפעמים שאמרתי לך שאני אוהב אותך, זה תמיד זמן טוב להגיד לך פעם נוספת :)
            \n\n
            הגבר שלך
        </item>

        <item name="letter_10">
            יפתי,
            \n\n
            בסוף זה נורא פשוט, אני איתך כי טוב לי איתך. את מקור של השראה וכוח בחיים שלי ואני פשוט אוהב שאנחנו יחד.
            \n\n
            אהבה גדולה ❤
        </item>

        <item name="letter_11">
            נשמה שלי,
            \n\n
            לכל מערכת היחסים יש את המורכבות שלה, האתגרים שלה והיופי שלה. אני איתך גם בזה וגם בזה.
            בחרתי איתך על מנת לצעוד בשביל ארוך, ואני יודע שבסופו נהפוך שנינו לאנשים טובים יותר, אפילו רק מפני שצעדנו בו יחד.
            \n\n
            שמח שאנחנו יחד :)
        </item>

        <item name="letter_12">
            מאמי,
            \n\n
            היה לי ממש כיף להתעורר איתך הבוקר ואני מחכה כבר להתכרבל איתך שוב הלילה.
            \n\n
            מחכה לך...
        </item>

        <item name="letter_13">
            קושקושית,
            \n\n
            אני אוהב את הבושם שלך, את השיער שלך, את האוכל שאת מכינה, את החיוך שלך.. את מתנה שקיבלתי ישר אל תוך החיים שלי וכאן אני רוצה שתישארי.
            \n\n
            🙂 מוגש בחיוך גדול
        </item>

        <item name="letter_14">
            אישה יפה,
            \n\n
            את מקור של טוב ושל עונג בחיים שלי ואני לומד ממך המון. גם אם לפעמים הנוכחות שלי חלשה יותר, תזכרי שהקשר שלנו הוא ברכה, בשבילי ובשבילך.
            \n\n
            האיש שלך
        </item>


        <item name="letter_15"> n\ ..מי שלא קופץ רווק
                                מי שלא קופץ רווק..
                                \n\n
זה השיר החדש מאמי, לא אני כתבתי
                                 אותו ואני גם לא משתתף בו - כי לנו יש זוגיות
                                 טובה, וכשטוב לא צריכים לקפוץ..\n \n

                                 אולי נעשה דייט ונלך למשחק כדורגל? אני מבטיח
                                 שאחר כך נלך לחנות ונקנה לך את הבגד ההוא
                                 שרצית המון זמן.. או מתנה קטנה אחרת, העיקר
                                 שנבלה קצת יחד 😘
                                \n\n
        תמיד איתך ❤                       </item>

        <item name="letter_16">
            תשוקה.
            \n
           להיות בתוכך זה רגע של התעלות, כשהעולם נעלם באור שקוף ונשארים רק שנינו, מחוברים באיחוד של לבבות. תמיד אנצור לך את הרגעים האלו,
            כשאת מזכירה לי ללא מילים את הדבר שאני כל כך חושק בו, מעבר לכל מטרה קטנה וגדולה שאציב לעצמי.
            בסופו של כל יום אני רוצה לחזור אלייך וזו גם הסיבה לכל המאמץ שאני משקיע שם בחוץ, כדי שיהיה מקום לשוב אליו ולהיות איתך.
            \n\n
            אוהב אותך ❤
        </item>

        <item name="letter_17">
             \n \n מחויבות.

            מחויבות היא המסגרת של הקשר שלנו, היציבות והעוגן לתשוקה ולאינטימיות שבנינו.
            אני מחויב לך מתוך בחירה, ומתוך ההבנה שזו אחת המתנות הגדולות ביותר שאנו מעניקים זה לזו.
            אני רוצה שתזכרי שאת מקור הביטחון והיציבות שלי ובית פיזי ורגשי חם לשוב אליו.
        \n \n
            אוהב,
        הנסיך שלך ✨
        </item>

        <item name="letter_18">
            אינטימיות.\n\n

            אינטימיות היא היכולת לשתף את הקישקעס שלי בכנות ולהקשיב באופן מלא לשיתופים שלך.
            האינטימיות היא חלק מרכזי בקשר שלנו, מחויבות רגשית אם תרצי. בתוך האינטימיות
            אני מקבל אותך כמו שאת, ואת מקבלת אותי, וכשהצרכים הרגשיים שלנו מתמלאים גם האהבה שלנו מתחזקת.
            \n\n
            מאחל לנו עוד הרבה שנים של אינטימיות ✨
        </item>

        <item name="letter_19">
            מאמי שלי,
            \n\n
            כיף לי איתך בגלל כל מיני דברים. למשל כשאת מכינה לי אוכל אני אוהב להרגיש דרך הטעמים שאכפת לך ממני ושאני חשוב לך, ורוצה שתדעי שגם את חשובה לי.
            \n\n
            שמח שאת איתי :)
        </item>

        <item name="letter_20">
            סוכריה שלי,
            \n\n
            כיף לי כשאני מתעורר איתך בבוקר. גם כשהשיער מפוזר והקול ישנוני, את תמיד היפה שלי.
            \n\n
            מלא לבבות ❤❤
        </item>

        <item name="letter_21">
            פרח שלי,
            \n\n
            תדעי שאני אומר תודה על הקשר שלנו. את אישה מיוחדת עם עומק וחוכמה וזו זכות גדולה להיות איתך.
            \n\n
            תמיד איתך ✨
        </item>

        <item name="letter_22">
            מהממת שלי,
            \n\n
           את כמו האוקיינוס ורגשותייך הם כמו הגלים.
            לפעמים רגועים, לפעמים גועשים, לפעמים סוחפים, אך תמיד תמיד בתנועה, בעוצמה שאין לפקפק בה. ואני? אני פשוט גאה להיות הספינה ששטה לה על פני המים שלך.
            \n\n
             שלך תמיד 🌊
        </item>

        <item name="letter_23">
            חיים שלי,
            \n\n
ליופי שלך יש זוהר מיוחד, חתימה ייחודית משלו. את קורנת מעצם קיומך, גם כשאת שמחה וגם כשאת כועסת, עצובה או אוהבת. לא ניתן לקחת ממך את היופי הזה כי הוא טבוע בתוך מי שאת.
            כשאת מפנימה את הדבר הזה והוא נהפך לחלק שקוף בתוך היומיום שלך ואז גם החיים עצמם (כן ביבי, אני משתמש בסלוגן שלך) מתחילים לחייך.
            \n\n
             באהבה, \n
            הגבר שלך
        </item>

        <item name="letter_24">
            נשמה,
            \n\n
            הקשר שלנו הוא האירוע הכי שווה בעיר, הכי חם ועם הכי הרבה אטרקציות. יש בו משחקים זוכי פרסים, הפעלות לילדים וגם להקה שמנגנת לפי מצב הרוח של הקהל. אבל הכי חשוב,
            יש לו אותי ואותך וגם כשאין באמת הפעלות ולהקה ואף אחד לא מסתכל אנחנו עדיין נהנים להיות יחד, וזה סוד הקסם.
            \n\n
            \n
             עד המנגינה הבאה 🎵
        </item>

        <item name="letter_25">
            בייבי,
            \n\n
            לפני זמן קצר התקשר רה"מ ואמר שהוא מזמין אותנו לישיבת הקבינט להציג את הקשר שלנו כמדגם
            מייצג של אנשים טובים שכיף להם יחד. אמרתי לו שיש לנו דייט בלו"ז אבל שאפשר בשבוע הבא, אף אחד לא ייקח מאיתנו את הכיף 😘
            \n\n
            באהבה,\n
            הבחור המקומבן שלך ;)
        </item>

        <item name="letter_26">
            פשושית קטנה,
            \n\n
            אני אוהב כשאת מחייכת אליי, זה מחזיר לי את הצבע לפנים ואני לא צריך יותר מזה.
            \n\n
            נשיקות 😘
        </item>

        <item name="letter_27">
            יפתי,
            \n\n
            כתבתי לך שיר על דף נייר והנחתי על המגירה וכשנכנסתי שוב לחדר הוא נעלם כלא היה. ואז חשבתי לעצמי שזה לא כל כך נורא, כי גם באפליקציה הזו אני יכול לומר לך כמה את נהדרת.
            \n\n
            אוהב,\n
            אני
        </item>

        <item name="letter_28">
            מאמי,
            \n\n
            לפי האגדה, אלאדין הזמין את יסמין לדייט על שטיח מעופף. במקרה שלנו את השטיח בעיקר צריך לנקות מאבק, אבל הקסם לעולם, לעולם לא ייעלם 😍
            \n\n
            באהבה,\n
            הנסיך הפרטי שלך ;)
        </item>

        <item name="letter_29">
            אישה שלי,
            \n\n
            אם לא היה אוטו הייתי אוסף אותך בכרכרה, ואם לא כרכרה אז שק קמח על הכתפיים. ואם כבר אהיה זקן מידי גם בשביל זה, תמיד נוכל ללכת יד ביד לאורך השביל מחוץ לבית 😊
            \n\n
            מחכה לאסוף אותך  ;)\n
        </item>

        <item name="letter_30">
            לאישה הכי הכי,
            \n\n
           לפי המסורת היהודית, 40 יום בטרם לידתו של אדם יוצאת בת קול ומכריזה על הזיווג שלו בחיים האלו.
            אני באופן אישי לא שמעתי את בת הקול, הייתי עסוק בפוליטיקות הקטנות של הרחם, אבל אני ממש מבסוט ממה שהאל הטוב סידר לי :)
            \n\n
            אני ✨
        </item>

        <item name="letter_31">
            יפתי,
            \n\n
           כמו שאומרים בג\'\יבריש: גכעלחי ךףחדלגכ ילחךגכע ךףלגדכ יחלכג... ובתרגום חופשי: את תמיד איתי בפנים ולעולם לא תעזבי.
            \n\n
            שלך תמיד ;)
        </item>

        <item name="letter_32">
            מתוקונת,
            \n\n
            בסוף הדרך, כשנהיה זקנים, נשב יחד אל שולחן מעץ מלא ונשתה מיץ פטל סחוט של ויטמינציק\'\. אולי גם נשחק ברדיג\'\, מי יודע? העיקר שנעשה את זה יחד :)
            \n\n
            באהבה, \n
            🧃 הזקן העתידי שלך
        </item>

        <item name="letter_33">
            בובי,
            \n\n
            אייל גולן שר פעם שלהיות איתך זה כמו לעשות תואר ראשון באהבה. טוב לא באמת, אבל מתאים לו :).
            כך או כך אני מרגיש שהחיים לצידך הם האוניברסיטה הגדולה שלי למקצועות האהבה, רק שבסוף לא יוצאים עם תואר אלא עם חיוך על חיים שהיו שווים את המאמץ :)
            \n\n
             הגבר המלומד שלך 🎓
        </item>

        <item name="letter_34">
            לאישה היפה שלי,
            \n\n
            אני אוהב אותך כמו שגנן אוהב את הפרח שלו, כמו שצורף אוהב את התכשיט שלו,
            כמו שמשורר אוהב את הפואמה שלו, כמו שרו"ח אוהב את הדוח"ות שלו, כמו שצבעי אוהב את הקירות הלבנים שלו, כמו שילד אוהב את הפלאפון שלו...
            טוב את מבינה את הנקודה, וגם היא אוהבת את המשפט שהיא כתובה בו. כך או כך, את מאוד חשובה לי והקשר שלנו כאן כדי להישאר, כמו פסל יפה שאיתנו כבר המון שנים (והפסל מאוד אהב להכין 😉).
            \n\n
            שלך תמיד, \n
            המתחכם שלך ;)
        </item>

        <item name="letter_35">
            קושקושית,
            \n\n
            האהבה שלנו היא כמו הים, מלאה בכל טוב. יש בה גלים, לפעמים שקטים ולפעמים סוערים,
            ויש גם קצף וחול ומדוזות ומוכר של ארטיקים שהולך על החול בצעקות,
            והכל חשוב והכל במקומו. הקשר שלנו משמעותי, עמוק ומגוון, ואני שמח שאנחנו חולקים אותו יחד.
            \n\n
           אוהב אותך מליון 🌊
        </item>

        <item name="letter_36">
            בובונת,
            \n\n
       בוב הבנאי - אדריכל בחסד. \n
            סמי הכבאי - מציל חיים. \n
             \n .דר דוור - מחלק דואר
             ובקשר שלנו גם אני כמוהם. לפעמים בונה, לפעמים מכבה שרפות, ולפעמים שולח לך מכתבים, אבל הכל הכל עושה מתוך מחויבות ואהבה גדולה.
            \n\n
           תמיד איתך ❤
        </item>

        <item name="letter_37">
            בובונת,
            \n\n
   כשאת מרגישה יפה אני יפה יותר, וכשאת מחייכת גם אני מחייך. האור ותנועת מצבי הרוח שלך מקרינים על שלי, ועולמי הרגשי קשור אל שלך באופן השמור לאוהבים.
            לכן גם חשוב לי כל כך שתהיי מאושרת ומוגשמת, שהרי מה ששלך שלי ולהיפך, וזו הסיבה שאני תמיד כאן בשבילך.
            \n\n
           תמיד איתך ❤
        </item>

        <item name="letter_38">
            יקירתי,
            \n\n
הדלת הייתה נעולה בכישוף עלום ולנסיכה לא הייתה ברירה אלא לשלשל את שערותיה היפות, החזקות מבעד לחלון וכל הדרך מטה.
            ואז, בהבזק של חוכמה שהגיעה כמו מתוך חלום עמוק צעק הנסיך: "עזבי אותך מאמי סתם סיבוך", הוציא מהאוטו סולם שרכש בטמבוריה ועלה עד אליה.
            אז אולי אנחנו לא תמיד עושים הכל לפי הספר, אבל אני תמיד תמיד מחפש ותמיד אמשיך לחפש את הדרך הנכונה להגיע אלייך, נסיכה שלי :)
            \n\n
           האביר המודרני שלך ⚔️
        </item>

        <item name="letter_39">
            עדכון קטן:
            \n
היו לי סידורים בעיר היום והלכתי גם למשרד הפנים, ביקשתי טופס כדי להוציא תעודה שמראה שאני אוהב את האישה שלי. שאלו אותי שם למה אני אוהב אותה, אמרתי להם שהיא נפלאה ושמאז שהיא בחיים שלי הם כל כך הרבה יותר טובים. הפקיד חייך והנפיק לי את זה במקום
            \n\n
          היא בתוקף לנצח :)
        </item>

        <item name="letter_40">
            דמייני את הסיטואציה מאמי:
            \n\n
             שנינו יושבים על ספינה בדרך לאיים הקאריביים, הרוח בשיער, הדגים מקפצים בים סביב..
            פתאום מגיע מלצר עם מגש כסוף ושתי כוסות של יין אדום, אך בדרך הרגל שלו נתקעת בזיז עץ, הוא נופך ושופך את המשקה על הנעליים שלנו. זה טוב או רע? תלוי איך מסתכלים :)
            הנקודה היא שיש הרבה יופי וכוח בקשר שלנו וגם אם הוא לא מושלם הוא לא צריך להיות - הוא טוב ויפה כמו שהוא ובגלל זה אני אוהב אותו ואותך ❤
            \n\n
             אני
        </item>

        <item name="letter_41">
            נסיכה שלי,
            \n\n
            שכרתי לנו נגן נבל שיבוא לפרוט לך על נפלאותייך, אבל הסתבר שהוא נבל וניסה לברוח עם הכסף מבלי לפרוט לנו.
            לי זה לא משנה, עם או בלי מוזיקה תדעי שאני אוהב אותך כמו שאת 💜
            \n\n
             מפיק האירועים שלך ;)
        </item>

        <item name="letter_42">
            כל הזכויות על הקשר הזה שמורות לנו ©. אין להעביר, להעתיק, להתערב, לרכל, לריב, לעשות סלפי,
            להשאיר שערות במקלחת, להביא כלב או לקנות דירה ללא אישור בכתב מהמוציאים לאור 🌞.
            על אף האמור לעיל - מותר לאהוב ללא הגבלה ולכתוב לבת הזוג כמה כיף להיות איתה :)
            \n\n
             ליצירת קשר השאירי פרטים ונציגנו יחזור אלייך בהקדם ❤
        </item>

        <item name="letter_43">
            יפה שלי,

       כתבנו בכנסת מוסר כי 'חוק יסוד: אהבה' עבר היום בקריאה שנייה ושלישית.
            בני הזוג בארץ מתבקשים להביע את חיבתם זה כלפי זו או שהקשר שלהם יעבור לועדת אוהבים-חריגים לצורך שימוע.\n
             זה היה האייטם שפתח את המהדורה המרכזית, מזל שאני לא צריך אותו כדי לומר לך שאת המהממת שלי ושתמיד תשארי כזו 💜

        </item>

        <item name="letter_44">
            מתוקה שלי,
            \n\n
כשנסעתי בזמן לשנת 3010 אנשים לא היו צריכים לגעת אחד בשני כי הם יכלו
            להיכנס לקשר דרך Augmented Reality ולבחור בדיוק מפחיד את המראה החיצוני
            ותכונות האופי של בן הזוג הוירטואלי שלהם. ואמרתי לעצמי - איזה מזל שאני פה איתך ואוהב אותך כמו שאת, עם כל מה שיש בפנים 🌸
            \n\n
            שלך, היום ובשנת 3010
        </item>

  <item name="letter_45">
            נשמה יפה שלי,
            \n\n
 שולח לך מלא לבבות של ארטישוק שתדעי כמה אני אוהב אותך. ואם יש איזשהם דברים לך על העצבים 🐢 - פשוט תתני להם חסה ואל תדאגי, אני תמיד כאן בשבילך ורוצה שיהיה לנו טוב.
            \n\n
            הגבר שלך
        </item>



        <item name="letter_45">נשמה יפה שלי, שולח לך מלא לבבות של ארטישוק שתדעי כמה אני אוהב אותך. ואם יש איזשהם דברים לך על העצבים 🐢 - פשוט תתני להם חסה, ואל תדאגי מהם יותר מידי כי אני תמיד איתך.</item>
        <item name="letter_46">יש לי את הבת זוג הכי טובה, הכי טובה ומשובחה, קנו ממנה ילדים, קוקו-אה-אה. לא באמת מאמי, אין מצב שאני מתחלק בך עם אף אחד את המשובחה שלי ושלי בלבד! 🍦</item>
        <item name="letter_47">אני עושה על הזוגיות שלי 10% תשואה בשנה! כך אמרתי ליועץ ההשקעות שלנו בשיחה אישית. הוא הסתכל עליי במבט של \'\היכן בית החולים הקרוב לביתך?\'\, אבל אני ראיתי את החשש בעיניו, ואמרתי לו \'\לא הבנת. בכל שנה אני נהיה אדם טוב יותר ב10% בזכות בת הזוג שלי\'\ וחייכתי בקלילות. לא יצאה איזו השקעה של מיליונים מאותה פגישה, אבל בכל מאורע כזה, ולא אכפת לי שהוא דמיוני, אני יודע יותר ויותר כמה את משמעותית ומביאה אור לתוך החיים שלי...</item>
        <item name="letter_48">אף פעם לא מאוחר מידי להעריך את האישה הטובה שיש לי. זכיתי בחיים האלו להיות איתך והקשר שלנו מחזק אותי, נותן לי מקום חם לחזור אליו אחרי יום ארוך. זהו איננו מקום פיזי, הוא לא מלא בחפצים ואין לו שווי נדל\"\ני, אך יש בו אישה מהממת אחת כדי לתת ולקבל אהבה, וזה מה ששווה באמת</item>
        <item name="letter_49">
            מאמוש,
            \n\n
            רק רציתי לומר שהיה לי כיף איתך היום. אני שמח שטוב לנו יחד ורוצה שככה זה יימשך :)
            \n\n
            הגבר שלך
        </item>

        <item name="letter_50">
            יפה שלי,
            \n\n
             רק רציתי לומר שאהבתי את מה שלבשת היום. כיף לי לראות אותך יפה וקורנת וככה זה יהיה תמיד ☀️
            \n\n
            אני
        </item>


        <!--

                <item name="phrase_1">רציתי רק לומר לך תודה על מי שאת. אני מברך על הקשר שלנו, מברך אותך על מה שאת מביאה לתוכו ואותי על שבחרתי בך.</item>
                <item name="phrase_2">גם אם אני לא אומר לך את זה בכל יום, תדעי שאת אור גדול בחיים שלי.</item>
                <item name="phrase_3">אני שמח שבחרתי בך כי יש לנו חיבור מיוחד, אני יודע את זה כי אני מרגיש את זה. העולם מלא בהזדמנויות ובהסחות דעת, ובתוך כל זה להיות איתך אחד הדברים הטובים והנבונים שעשיתי.</item>
                <item name="phrase_4">עברנו המון יחד, שמחה וקושי ותענוג וכאב. כשאני מביט אחורה ורואה כמה לימדת אותי על עצמי, כל מה שיש לי זה לומר לך תודה.</item>
                <item name="phrase_5">מתי בפעם האחרונה אמרתי לך שאת יפה? האמת שלא משנה מתי, זה תמיד זמן טוב להגיד לך פעם נוספת :)</item>
                <item name="phrase_6">האהבה שלנו היא דבר יפה, עמוק ויפה. היא בית חם לשוב אליו בסופו של יום ארוך ומקור של כוח להתקדם קדימה. אני רוצה שתזכרי תמיד שאת האנרגיה הטובה של חיי.</item>
                <item name="phrase_7">תזכרי תמיד שיש משהו מהמם בחיוך שלך, הוא מקרין עליי ועל כל הסביבה. ברגע שאת קוראת את המשפט הזה ומחייכת לעצמך, תדעי שעוד קצת אור נכנס לעולם.</item>
                <item name="phrase_8">את מביאה שמחה לתוך החיים שלי וגם יציבות ותחושה של בית ומקום חם לחזור אליו. זה כיף, פשוט כיף לדעת שאת איתי.</item>
                <item name="phrase_9">מבלי קשר לכמות הפעמים שאמרתי לך שאני אוהב אותך, זה תמיד זמן טוב להגיד לך פעם נוספת :)</item>
                <item name="phrase_10">.בסוף זה נורא פשוט, אני איתך כי טוב לי איתך, כי את מקור של השראה וכוח בחיים שלי, וכי אני פשוט אוהב שאנחנו יחד</item>
                <item name="phrase_11">לכל מערכת היחסים יש את המורכבות שלה, האתגרים שלה והיופי שלה. אני איתך גם בזה וגם בזה, בחרתי בך כי טוב לי איתך, ומעבר לכך, כי את הופכת אותי לאדם טוב הרבה יותר.</item>
                <item name="phrase_12">אני יודע שיש לנו חיבור מיוחד, עם כל המורכבות שיש בקשר שלנו. תדעי שאני איתך בטוב וברע ותמיד מחכה לחיבוק שלך בסוף היום.</item>
                <item name="phrase_13">היה לי ממש כיף להתעורר איתך הבוקר ואני מחכה כבר להתכרבל איתך שוב הלילה.</item>
                <item name="phrase_14">אני אוהב את הבושם שלך, את השיער שלך, את האוכל שאת מכינה, את החיוך שלך, את מתנה שקיבלתי ישר אל תוך החיים שלי.</item>
                <item name="phrase_15">את מקור של טוב ושל עונג בחיים שלי ואני לומד ממך המון. גם אם לפעמים הנוכחות שלי חלשה יותר, תזכרי שהקשר שלנו הוא ברכה, בשבילי ובשבילך.</item>
                <item name="phrase_16">תשוקה. להיות בתוכך זה רגע של התעלות, כשהעולם נעלם באור שקוף ונשארים רק שנינו, מחוברים באיחוד של לבבות. תמיד אנצור לך את הרגעים האלו, כשאת מזכירה לי ללא מילים את הדבר שאני כל כך חושק בו, מעבר לכל מטרה קטנה וגדולה שאציב לעצמי, אני תמיד ארצה בסוף לחזור אל האהבה שמחברת אותנו.</item>
                <item name="phrase_17">מחויבות. זוהי המסגרת של הקשר שלנו, מה שנותן יציבות ועוגן לתשוקה ולאינטימיות שבנינו. אני מחויב לך מתוך בחירה, ומתוך ההבנה שזו אחת המתנות הגדולות ביותר שאנו מעניקים זה לזו. אני רוצה שתזכרי שאת מקור הביטחון והיציבות שלי ובית רגשי ופיזי חם לשוב אליו.</item>
                <item name="phrase_18">אינטימיות. אינטימיות היא היכולת לשתף את הקישקעס שלי בכנות ולהקשיב באופן מלא לשיתופים שלך. האינטימיות היא חלק מרכזי בקשר שלנו, המחוביות הרגשית הזו. בתוך האינטימיות אני מקבל אותך כמו שאת, ואת מקבלת אותי, וכשהצרכים הרגשיים שלנו מתמלאים גם האהבה שלנו מתחזקת.</item>
                <item name="phrase_19">כיף לי כשאת מכינה לי אוכל. אני אוהב להרגיש דרך הטעמים שאכפת לך ממני ושאני חשוב לך, ורוצה שתדעי שגם את חשובה לי.</item>
                <item name="phrase_20">כיף לי כשאני מתעורר איתך בבוקר. גם כשהשיער מפוזר והקול ישנוני, את תמיד היפה שלי.</item>
                <item name="phrase_21">תדעי שאני אומר תודה על הקשר שלנו. את אישה מיוחדת עם עומק וחוכמה וזו זכות גדולה להיות איתך.</item>
                <item name="phrase_22">את כמו האוקיינוס ורגשותייך הם כמו הגלים. לפעמים רגועים, לפעמים גועשים, אך תמיד תמיד בתנועה, בעוצמה שאין לפקפק בה. ואני? אני פשוט גאה להיות הספינה ששטה לה על פני המים שלך.</item>
                <item name="phrase_23">ליופי שלך יש זוהר מיוחד, חתימה ייחודית משלו. את קורנת מעצם קיומך, גם כשאת שמחה וגם כשאת כועסת, לא ניתן לקחת ממך את היופי הזה כי הוא טבוע בתוך מי שאת.</item>
                <item name="phrase_24">הקשר שלנו הוא האירוע הכי שווה בעיר, הכי חם ועם הכי הרבה אטרקציות, נקודה. ושלא יעבדו עליך!</item>
                <item name="phrase_25">לפני זמן קצר התקשר רה"מ ואמר שהוא מזמין אותנו לישיבת הממשלה להציג את הקשר שלנו כמדגם מייצג של אנשים טובים שכיף להם יחד. טוב אולי זה רק בראש שלי, אבל זה שכיף לנו יחד אי אפשר לקחת מאיתנו 😘</item>
                <item name="phrase_26">אני אוהב כשאת מחייכת אליי, זה מחזיר לי את הצבע לפנים, ואני לא צריך יותר מזה.</item>
                <item name="phrase_27">כתבתי לך שיר על דף נייר והוא במגירה ואיבדתי את המפתח. אבל לא נורא, עד שאמצא אותו, גם באפליקציה הזו אני יכול לומר לך כמה את נהדרת.</item>
                <item name="phrase_28">לפי האגדה, אלאדין הזמין את יסמין לדייט על שטיח מעופף. במקרה שלנו את השטיח בעיקר צריך לנקות מאבק, אבל הקסם לעולם, לעולם לא ייעלם 😍</item>
                <item name="phrase_29">אם לא היה אוטו הייתי אוסף אותך בכרכרה, ואם לא כרכרה אז שק קמח על הכתפיים. ואם כבר אהיה זקן מידי גם בשביל זה, תמיד נוכל ללכת יד ביד לאורך השביל מחוץ לבית 😊</item>
                <item name="phrase_30">לפי המסורת היהודית, 40 יום בטרם לידתו של אדם יוצאת בת קול ומכריזה על הזיווג שלו בחיים האלו. אז אולי לא שמעתי את בת הקול, הייתי עסוק בדברים אחרים, אבל אני ממש מבסוט ממה שהיא אמרה באותו היום :)</item>
                <item name="phrase_31">כמו שאומרים בג\'\יבריש: גכעלחי ךףחדלגכ ילחךגכע ךףלגדכ יחלכג. את תמיד איתי בפנים ולעולם לא תעזבי.</item>
                <item name="phrase_32">בסוף הדרך, כשנהיה זקנים, נשב יחד אל שולחן פלסטיק עגול ונשתה מיץ פטל סחוט של ויטמינציק\'\. אולי גם נשחק ברדיג\'\, מי יודע? העיקר שנעשה את זה יחד :)</item>
                <item name="phrase_33">אייל גולן אמר פעם שלהיות איתך זה כמו לעשות תואר ראשון באהבה. טוב הוא לא אמר את זה, זה פשוט היה מביך מידי אז הייתי חייב להפיל את זה על מישהו. אבל הכוונה אמיתית, אני באמת אוהב אותך, עם או בלי משפטי מחץ.</item>
                <item name="phrase_34">אני אוהב אותך כמו שגנן אוהב את הפרח שלו, כמו שצורף אוהב את התכשיט שלו, כמו שמשורר אוהב את הפואמה שלו, כמו שרו"ח אוהב את הדוח"ות שלו, כמו שצבעי אוהב את המברשת שלו, כמו שילד אוהב את הפלאפון שלו... טוב את מבינה את הנקודה, וגם היא אוהבת את המשפט שהיא כתובה בו. כך או כך, את מאוד חשובה לי והקשר שלנו כאן כדי להישאר, כמו פסל יפה (שהפסל מאוד אוהב 😉)</item>
                <item name="phrase_35">האהבה שלנו היא כמו הים, מלאה בכל טוב. יש בה גלים וקצף ואדמה ומדוזות ומוכר של ארטיקים שהולך על החול ומודיע על כך לכולם. הקשר שלנו משמעותי, עמוק ומגוון, ואני שמח שאנחנו חולקים אותו יחד.</item>
                <item name="phrase_36">בוב הבנאי - אדריכל בחסד. סמי הכבאי - מציל חיים. דר דוור - מחלק דואר. ובקשר שלנו גם אני כמוהם. לפעמים בונה, לפעמים מכבה שרפות, ולפעמים שולח לך מכתבים, אבל הכל הכל עושה מתוך מחויבות ואהבה גדולה</item>
                <item name="phrase_38">הדלת הייתה נעולה בכישוף מיוחד ולנסיכה לא הייתה ברירה אלא לשלשל את שערותיה היפות, החזקות מבעד לחלון וכל הדרך מטה. ואז, בהבזק של חוכמה שהגיעה כמו מתוך חלום עמוק, אמר לה הנסיך: "עזבי אותך מאמי סתם סיבוך", הוציא מהאוטו סולם שרכש בטמבוריה ועלה עד אליה. אז אולי אנחנו לא תמיד עושים הכל לפי הספר, אבל אני תמיד תמיד מחפש אץ הדרך הנכונה להגיע אלייך :)</item>
                <item name="phrase_39">הלכתי למשרד הפנים להוציא תעודה שמראה שאני אוהב את האישה שלי. שאלו אותי שם למה אני אוהב אותך, אמרתי להם שאת נפלאה, הפקיד חייך והנפיק לי את זה במקום :)</item>
        -->


    </string-array>

    <string-array name="closures">

        <item name="closure_me">אני</item>
        <item name="closure_your_man">הגבר שלך</item>
        <item name="closure_waiting_for_you">מחכה לך</item>
        <item name="closure_love_and_appreciate">אוהב ומעריך 💜</item>
        <item name="closure_big_love">אהבה גדולה ❤</item>
        <item name="closure_cherish_what_we_have">אוהב ומעריך את מה שיש בינינו</item>
        <item name="closure_with_love_me">באהבה 💞\n אני</item>
        <item name="closure_your_always_me">תמיד איתך 😘\n אני</item>
        <item name="closure_your_always_forever">שלך לנצח 	🌺\n אני</item>
        <item name="closure_my_heart_is_yours">הלב שלי שלך 💝</item>
        <item name="closure_you_are_always_with_me">את תמיד איתי 🌸</item>
        <item name="closure_i_will_be_always_be_waiting_for_you">מחכה לך, תמיד</item>
        <item name="closure_you_complete_me">את משלימה אותי</item>
        <item name="closure_yours_truly">שלך באמת, אני</item>
        <item name="closure_happy_we_chose_each_other">שמח שבחרנו זה בזו :)</item>

    </string-array>

    <string-array name="funny">
        <item name="funny_1">הקשר שלנו הוא האירוע הכי שווה בעיר, הכי חם ועם הכי הרבה אטרקציות, נקודה. ושלא יעבדו עליך!</item>
        <item name="funny_2">לפני זמן קצר התקשר רה"מ ואמר שהוא מזמין אותנו לישיבת הממשלה להציג את הקשר שלנו כמדגם מייצג של אנשים טובים שכיף להם יחד. טוב אולי זה רק בראש שלי, אבל זה שכיף לנו יחד אי אפשר לקחת מאיתנו 😘</item>
        <item name="funny_3">אני אוהב כשאת מחייכת אליי, זה מחזיר לי את הצבע לפנים, ואני לא צריך יותר מזה.</item>
        <item name="funny_4">כתבתי לך שיר על דף נייר והוא במגירה ואיבדתי את המפתח. אבל לא נורא, עד שאמצא אותו, גם באפליקציה הזו אני יכול לומר לך כמה את נהדרת.</item>
        <item name="funny_5">לפי האגדה, אלאדין הזמין את יסמין לדייט על שטיח מעופף. במקרה שלנו את השטיח בעיקר צריך לנקות מאבק, אבל הקסם לעולם, לעולם לא ייעלם 😍</item>
        <item name="funny_6">אם לא היה אוטו הייתי אוסף אותך בכרכרה, ואם לא כרכרה אז שק קמח על הכתפיים. ואם כבר אהיה זקן מידי גם בשביל זה, תמיד נוכל ללכת יד ביד לאורך השביל מחוץ לבית 😊</item>
        <item name="funny_7">לפי המסורת היהודית, 40 יום בטרם לידתו של אדם יוצאת בת קול ומכריזה על הזיווג שלו בחיים האלו. אז אולי לא שמעתי את בת הקול, הייתי עסוק בדברים אחרים, אבל אני ממש מבסוט ממה שהיא אמרה באותו היום :)</item>
        <item name="funny_8">כמו שאומרים בג\'\יבריש: גכעלחי ךףחדלגכ ילחךגכע ךףלגדכ יחלכג. את תמיד איתי בפנים ולעולם לא תעזבי.</item>
        <item name="funny_9">בסוף הדרך, כשנהיה זקנים, נשב יחד אל שולחן פלסטיק עגול ונשתה מיץ פטל סחוט של ויטמינציק\'\. אולי גם נשחק ברדיג\'\, מי יודע? העיקר שנעשה את זה יחד :)</item>
        <item name="funny_10">אייל גולן אמר פעם שלהיות איתך זה כמו לעשות תואר ראשון באהבה. טוב הוא לא אמר את זה, זה פשוט היה מביך מידי אז הייתי חייב להפיל את זה על מישהו. אבל הכוונה אמיתית, אני באמת אוהב אותך, עם או בלי משפטי מחץ.</item>
        <item name="funny_11">אני אוהב אותך כמו שגנן אוהב את הפרח שלו, כמו שצורף אוהב את התכשיט שלו, כמו שמשורר אוהב את הפואמה שלו, כמו שרו"ח אוהב את הדוח"ות שלו, כמו שצבעי אוהב את המברשת שלו, כמו שילד אוהב את הפלאפון שלו… טוב את מבינה את הנקודה, וגם היא אוהבת את המשפט שהיא כתובה בו. כך או כך, את מאוד חשובה לי והקשר שלנו כאן כדי להישאר, כמו פסל יפה (שהפסל מאוד אוהב 😉)</item>
        <item name="funny_12">האהבה שלנו היא כמו הים, מלאה בכל טוב. יש בה גלים וקצף ואדמה ומדוזות ומוכר של ארטיקים שהולך על החול ומודיע על כך לכולם. הקשר שלנו משמעותי, עמוק ומגוון, ואני שמח שאנחנו חולקים אותו יחד.</item>
        <item name="funny_13">בוב הבנאי - אדריכל בחסד. סמי הכבאי - מציל חיים. דר דוור - מחלק דואר. ובקשר שלנו גם אני כמוהם. לפעמים בונה, לפעמים מכבה שרפות, ולפעמים שולח לך מכתבים, אבל הכל הכל עושה מתוך מחויבות ואהבה גדולה</item>
        <item name="funny_15">הדלת הייתה נעולה בכישוף מיוחד ולנסיכה לא הייתה ברירה אלא לשלשל את שערותיה היפות, החזקות מבעד לחלון וכל הדרך מטה. ואז, בהבזק של חוכמה שהגיעה כמו מתוך חלום עמוק, אמר לה הנסיך: "עזבי אותך מאמי סתם סיבוך", הוציא מהאוטו סולם שרכש בטמבוריה ועלה עד אליה. אז אולי אנחנו לא תמיד עושים הכל לפי הספר, אבל אני תמיד תמיד מחפש  ותמיד אמשיך לחפש את הדרך הנכונה להגיע אלייך, נסיכה שלי :)</item>
        <item name="funny_16">הלכתי למשרד הפנים להוציא תעודה שמראה שאני אוהב את האישה שלי. שאלו אותי שם למה אני אוהב אותך, אמרתי להם שאת נפלאה, הפקיד חייך והנפיק לי את זה במקום :)</item>
        <item name="funny_17">דמייני את הסיטואציה: שנינו יושבים על ספינה בדרך לאיים הקאריביים, הרוח בשיער, הדגים מקפצים בים סביב, ובקבוק קריסטל בצבע רדיואקטיבי על השולחן… 😅 \n הנקודה היא שיש הרבה יופי ואמת בקשר שלנו וגם אם הוא לא מושלם הוא לא צריך להיות - הוא טוב ויפה כמו שהוא ובגלל זה אני בוחר להישאר איתך בכל יום מחדש</item>
        <item name="funny_18">שכרתי לנו נגן נבל שיבוא לפרוט לך על נפלאותייך, אבל הסתבר שהוא נבל וניסה לברוח עם הכסף מבלי לפרוט לנו. בסוף היום זה לא משנה לי בכלל, כי עם או בלי מוזיקה תדעי שאני אוהב אותך כמו שאת 💜</item>
        <item name="funny_19">כל הזכויות על הקשר הזה שמורות לנו ©. אין להעביר, להעתיק, להתערב, לרכל, לריב, לעשות סלפי, להשאיר שערות במקלחת, להביא כלב או לקנות דירה ללא אישור בכתב מהמוציאים לאור 🌞. על אף האמור לעיל - מותר לאהוב ללא הגבלה ולכתוב לבן הזוג כמה  כיף להיות איתו :)</item>
        <item name="funny_20">כתבנו בכנסת מוסר כי 'חוק יסוד: אהבה' עבר היום בקריאה שנייה ושלישית. בני הזוג בארץ מתבקשים להביע את חיבתם זה כלפי זו או שהקשר שלהם יעבור לועדת אוהבים-חריגים. זה היה האייטם שפתח את המהדורה המרכזית, מזל שאני לא צריך אותו כדי לומר לך שאת המהממת שלי ושתמיד תשארי כזו 💜</item>
        <item name="funny_21">כשנסעתי בזמן לשנת 3010 אנשים לא היו צריכים לגעת אחד בשני כי הם יכלו להיכנס לקשר דרך Augmented reality ולבחור בדיוק מפחיד את המראה החיצוני ותכונות האופי של בן הזוג הוירטואלי שלהם. ואמרתי לעצמי - איזה מזל שאני פה איתך ואוהב אותך כמו שאת, עם כל מה שיש בפנים 🌸</item>
        <item name="funny_22">נשמה יפה שלי, שולח לך מלא לבבות של ארטישוק שתדעי כמה אני אוהב אותך. ואם יש איזשהם דברים לך על העצבים 🐢 - פשוט תתני להם חסה, ואל תדאגי מהם יותר מידי כי אני תמיד איתך.</item>
        <item name="funny_23">יש לי את הבת זוג הכי טובה, הכי טובה ומשובחה, קנו ממנה ילדים, קוקו-אה-אה. לא באמת מאמי, אין מצב שאני מתחלק בך עם אף אחד את המשובחה שלי ושלי בלבד! 🍦</item>
    </string-array>

    <string-array name="casual">
        <item name="casual_1">רציתי רק לומר לך תודה על מי שאת. אני מברך על הקשר שלנו, מברך אותך על מה שאת מביאה לתוכו ואותי על שבחרתי בך.</item>
        <item name="casual_2">גם אם אני לא אומר לך את זה בכל יום, תדעי שאת אור גדול בחיים שלי.</item>
        <item name="casual_3">מתי בפעם האחרונה אמרתי לך שאת יפה? האמת שלא משנה מתי, זה תמיד זמן טוב להגיד לך פעם נוספת :)</item>
        <item name="casual_4">תזכרי תמיד שיש משהו מהמם בחיוך שלך, הוא מקרין עליי ועל כל הסביבה. ברגע שאת קוראת את המשפט הזה ומחייכת לעצמך, תדעי שעוד קצת אור נכנס לעולם.</item>
        <item name="casual_5">את מביאה שמחה לתוך החיים שלי וגם יציבות ותחושה של בית ומקום חם לחזור אליו. זה כיף, פשוט כיף לדעת שאת איתי.</item>
        <item name="casual_6">מבלי קשר לכמות הפעמים שאמרתי לך שאני אוהב אותך, זה תמיד זמן טוב להגיד לך פעם נוספת :)</item>
        <item name="casual_7">.בסוף זה נורא פשוט, אני איתך כי טוב לי איתך, כי את מקור של השראה וכוח בחיים שלי, וכי אני פשוט אוהב שאנחנו יחד</item>
        <item name="casual_8">לכל מערכת היחסים יש את המורכבות שלה, האתגרים שלה והיופי שלה. אני איתך גם בזה וגם בזה, בחרתי בך כי טוב לי איתך, ומעבר לכך, כי את הופכת אותי לאדם טוב הרבה יותר.</item>
        <item name="casual_9">אני יודע שיש לנו חיבור מיוחד, עם כל המורכבות שיש בקשר שלנו. תדעי שאני איתך בטוב וברע ותמיד מחכה לחיבוק שלך בסוף היום.</item>
        <item name="casual_10">היה לי ממש כיף להתעורר איתך הבוקר ואני מחכה כבר להתכרבל איתך שוב הלילה.</item>
        <item name="casual_11">אני אוהב את הבושם שלך, את השיער שלך, את האוכל שאת מכינה, את החיוך שלך, את מתנה שקיבלתי ישר אל תוך החיים שלי.</item>
        <item name="casual_12">כיף לי כשאת מכינה לי אוכל. אני אוהב להרגיש דרך הטעמים שאכפת לך ממני ושאני חשוב לך, ורוצה שתדעי שגם את חשובה לי.</item>
        <item name="casual_13">כיף לי כשאני מתעורר איתך בבוקר. גם כשהשיער מפוזר והקול ישנוני, את תמיד היפה שלי.</item>
        <item name="casual_14">תדעי שאני אומר תודה על הקשר שלנו. את אישה מיוחדת עם עומק וחוכמה וזו זכות גדולה להיות איתך.</item>
        <item name="casual_15">תזכרי תמיד שיש משהו מהמם בחיוך שלך, הוא מקרין עליי ועל כל הסביבה. ברגע שאת קוראת את המשפט הזה ומחייכת לעצמך, תדעי שעוד משהו קטן וטוב נכנס לעולם.</item>
        <item name="casual_16">בסוף זה נורא פשוט, אני איתך כי טוב לי איתך, כי את מקור של השראה וכוח בחיים שלי, וכי אני פשוט אוהב שאנחנו יחד.</item>
    </string-array>

    <string-array name="emotional">
        <item name="emotional_1">את כמו האוקיינוס ורגשותייך הם כמו הגלים. לפעמים רגועים, לפעמים גועשים, אך תמיד תמיד בתנועה, בעוצמה שאין לפקפק בה. ואני? אני פשוט גאה להיות הספינה ששטה לה על פני המים שלך.</item>
        <item name="emotional_2">ליופי שלך יש זוהר מיוחד, חתימה ייחודית משלו. את קורנת מעצם קיומך, גם כשאת שמחה וגם כשאת כועסת, לא ניתן לקחת ממך את היופי הזה כי הוא טבוע בתוך מי שאת.</item>
        <item name="emotional_3">את מקור של טוב ושל עונג בחיים שלי ואני לומד ממך המון. גם אם לפעמים הנוכחות שלי חלשה יותר, תזכרי שהקשר שלנו הוא ברכה, בשבילי ובשבילך.</item>
        <item name="emotional_4">תשוקה. להיות בתוכך זה רגע של התעלות, כשהעולם נעלם באור שקוף ונשארים רק שנינו, מחוברים באיחוד של לבבות. תמיד אנצור לך את הרגעים האלו, כשאת מזכירה לי ללא מילים את הדבר שאני כל כך חושק בו, מעבר לכל מטרה קטנה וגדולה שאציב לעצמי, אני תמיד ארצה בסוף לחזור אל האהבה שמחברת אותנו.</item>
        <item name="emotional_5">מחויבות. זוהי המסגרת של הקשר שלנו, מה שנותן יציבות ועוגן לתשוקה ולאינטימיות שבנינו. אני מחויב לך מתוך בחירה, ומתוך ההבנה שזו אחת המתנות הגדולות ביותר שאנו מעניקים זה לזו. אני רוצה שתזכרי שאת מקור הביטחון והיציבות שלי ובית רגשי ופיזי חם לשוב אליו.</item>
        <item name="emotional_6">אינטימיות. אינטימיות היא היכולת לשתף את הקישקעס שלי בכנות ולהקשיב באופן מלא לשיתופים שלך. האינטימיות היא חלק מרכזי בקשר שלנו, המחוביות הרגשית הזו. בתוך האינטימיות אני מקבל אותך כמו שאת, ואת מקבלת אותי, וכשהצרכים הרגשיים שלנו מתמלאים גם האהבה שלנו מתחזקת.</item>
        <item name="emotional_7">עברנו המון יחד, שמחה וקושי ותענוג וכאב. כשאני מביט אחורה ורואה כמה לימדת אותי על עצמי, כל מה שיש לי זה לומר לך תודה.</item>
        <item name="emotional_8">אני שמח שבחרתי בך כי יש לנו חיבור מיוחד, אני יודע את זה כי אני מרגיש את זה. העולם מלא בהזדמנויות ובהסחות דעת, ובתוך כל זה להיות איתך אחד הדברים הטובים והנבונים שעשיתי.</item>
        <item name="emotional_9">האהבה שלנו היא דבר יפה, עמוק ויפה. היא בית חם לשוב אליו בסופו של יום ארוך ומקור של כוח להתקדם קדימה. אני רוצה שתזכרי תמיד שאת האנרגיה הטובה של חיי.</item>
        <item name="emotional_10">כשאת יפה גם אני יפה יותר, וכשאת מחייכת גם אני מחייך. האור ומצב הרוח שלך מקרינים על שלי ועולמי הרגשי קשור אל שלך באופן השמור לאוהבים. לכן גם חשוב לי כל כך שתהיי מאושרת ומוגשמת, שהרי מה ששלך שלי ולהיפך, וזו הסיבה שאני תמיד כאן בשבילך.</item>
    </string-array>

</resources>